有三個紅顏知己 你問我答

講明先
依三個紅顏知己從來未砌過

佢地有冇仔

宜家冇

唔記得講
3個都識左5年以上

靚唔靚女

見仁見智啦
10分滿分我比到6、7分

點解唔屌

初初有諗過食/溝
但係女朋友之後冇再諗
散左之後再冇諗法 然後keep住係fd到宜家

食啦屌

咁你係咪一個靚仔

你當你係 人地當唔當你係

正常人一個
唔通話自己好鬼靚仔咩

真係完全冇諗法

咁點先覺得人地都當我係先

你覺得自己有咩特別到要開post

鄧兆尊